# Сервер для многопользовательского раннера
Задание на летнюю практику (2 курс)
#### Разработчики:
* Рубанюк В.Н. (ИВТ-261)
* Образцов Е.А. (ИВТ-261)

#### Сокеты
Исходный код написан с использованием библиотеки Winsock

#### Клиент
Репозиторий на [bitbucket.org](https://bitbucket.org/hardcorka/netgame)